其實有冇可能上帝係食咗死貓。。。

瑪莉亞係同人啪啪啪有咗
而個男人jj短到破唔到佢處

前世未扑過野